靜嘅人係咪無乜吸引力？

我見啲成日好多嘢講嘅人都比較受歡迎
太靜係咪會俾人當係毒撚遠離

睇樣

靚仔多野講-善談
靚仔靜-夠cool

係

樣衰多野講吸引啲定靚仔靜吸引啲？